人生馬拉松——瘀血 [屈穎妍]

香港有班比較有經濟能力的中產，本來有樓有車有份收入不錯的工，孩子唸名校，平日學琴學畫學奧數學跆拳，生日要吃Lady M蛋糕，一放假就飛外地旅行，自駕遊、住Resort……然後，忽然覺得，自己活在暴政下，唞唔到氣，有窒息感，為了孩子，忍痛辭工賣樓移民去。

放開政見, 認真呀wat講得幾中下, 移民一大部份都係如夢初醒既港豬
本來享受緊呢個政權既福利, 住係階級金字塔上面 (e.g. 律師, 公務員, 醫生, 老師, 大量 MNC 啲 m grade), 靠香港 k 型文化吸算生存既人, 突然間大叫暴政然後攞 BNO 移民, 有幾多係抱住走難心態? 其實抱住甩難心態姐

*吸血

對2021年的樓市，一般人都不敢太過樂觀，即使是例行看好的發展商高層，亦只是說會升三、五個巴仙左右。所以，當我說今年樓市有機會升15%的時候，不少人都感到驚訝。

施 sir 一早已睇透